分享下你公司有幾on9

公司冇女同事

公司個女同事踢都唔願做野

全港on9 之最: 香港正苦

如果唔係有個女字，我會以為你話緊我

做錯咩都唔會炒